{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078292",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6924392'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-01-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "부추새우전"
    },
    "text": "お誕生日を迎え、姑がおいしくて綺麗なエビとニラ料理を準備したとニュースが伝えられた。調理時間は30分以内であり、材はニラ、エビ、にんじん、てんぷら粉、天ぷら粉、おろしにんにくが必要である。エビは冷たい水で洗って水気を除去した後、ニラは細かく怱怱切る。てんぷら粉紙コップ3/2コップと天ぷら粉1スプーン、水紙コップ1カップを混ぜて天ぷら生地を作ってくれる。天ぷら粉がなければ、紙コップ1コップに水1カップを入れれば良い。その後、ニンジンを細く切って天ぷら生地と、てんぷら粉に入れて、おろしにんにくバンスッカラクも入れて混ぜてくれる。ファンには適当量の油を入れてくれて予熱させた後、天ぷら生地を1さじずつすくって付される。最後で浮沈にエビをきれいに上げて送ってくれればなる。似合うエビとニラの組合は、味もいいだけではなく、きれいなようだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の調理時間は何分ですか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "材料は何が必要ですか？",
            "answer": "必要な材料はニラ、エビ、にんじん、てんぷら粉、おろしにんにくです。"
        },
        {
            "question": "エビはどのように調理しますか？",
            "answer": "エビは冷たい水で洗って水気を除去した後、調理します。"
        },
        {
            "question": "ニラはどのように切ればいいですか？",
            "answer": "ニラは細かく刻んでください。"
        },
        {
            "question": "天ぷら生地の作り方を教えてください。",
            "answer": "てんぷら粉紙コップ3/2コップと天ぷら粉1スプーン、水紙コップ1カップを混ぜて天ぷら生地を作ります。"
        },
        {
            "question": "天ぷら粉がない場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "天ぷら粉がない場合は、紙コップ1コップに水1カップを入れてください。"
        },
        {
            "question": "ニンジンはどのように切ればいいですか？",
            "answer": "ニンジンは細く切って天ぷら生地と、てんぷら粉に入れてください。"
        },
        {
            "question": "おろしにんにくはどのように加えればいいですか？",
            "answer": "おろしにんにくを天ぷら生地に加えて混ぜてください。"
        },
        {
            "question": "予熱させた油に何を入れればいいですか？",
            "answer": "予熱させた油には適量の天ぷら生地を入れてください。"
        },
        {
            "question": "最後にどのようにエビを加えればいいですか？",
            "answer": "最後にエビをきれいに上げて天ぷら生地に加えてください。"
        },
        {
            "question": "エビとニラの組み合わせはどうですか？",
            "answer": "エビとニラの組み合わせは、味も美味しいだけでなく、見た目もきれいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 374
    }
}